身體郁得最快嘅部分係咪眼皮？

腰

心臟

j

手 9秒打到一百拳

練過真武道唔計

勁過葉問

嘴唇﹐半合埋個口咁吹氣﹐bulubublbubulu

聽小骨？耳膜？ 振動得好快

聲帶

脷
全身最強壯肌肉

神經？

快喎
唔係大力喎
肛先係快又大力

毛

我條j

軟得快

心念

肯定係手光速打飛機

真舞蹈